我係其中一位有出席梁凌杰先生 告別禮嘅手足

我記得嗰日一行入球場已經比現場嘅氣氛
熏陶到眼裏面全部都係眼淚 亦都有手足崩潰大哭
呢個係佢交託俾我哋五大訴求嘅雛形

佢交托俾我哋嘅使命 希望大家可以一齊進一齊退完成佢
五大訴求 缺一不可

推

香港人 應承我！
一日未答應五大訴求 都要繼續上街
9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

五大訴求 缺一不可

五大訴求缺一不可

#邊個袋住先邊個就係鬼
#滅亡由臨陣退縮開始
#敵退我進

六大訴求，缺一不可

一定要

我正式宣布香港人要6大訴求, 要加埋解散現役警隊及重組

應承你

推
五大訴求缺一不可

有冇見過兇殺案由政府新聞處公佈？

睇埋回覆先留言，因為分析我放咗喺回覆

成個熱門勁多都係講林鄭撤回嘅風，
但而家佢撤唔撤回都好，831太子站有冇死人、有冇極嚴重傷勢受害人，呢d都係要查啊！唔好俾佢轉移焦點啊！

好認真，點解一路發生咁多件事，都冇話撤回，突然今日會講起？到底呢幾日發生咗咩事逼到佢要做野？係咪真係其實死咗人？就算冇死人，到底情況係幾嚴重？

要求黨鐵交出831太子站完整CCTV記錄啊！！！

一直留住呢個小冊子 就係希望可以一直提醒自己

多謝勇武及和理非抗爭者令條例撤回

各區連儂大字報洗腦文宣準備好未

若我們接受了政府的條件，我們已死去的朋友是不會原諒我們的

各位仲未除得豬嘴 面罩

大家唔好忘記我哋嘅煲底之約
但係好老實講仲未係時候

903太子係謀殺！一圖就明邊個打邊個

仲未完 我地會幫你行埋落去

大家要提醒自己之外
要提提身邊既任何人

5 dai so kao, kut yut bud hor

食緊飯差d食返自己d眼淚

港共殺人政權企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺、民主人權法案、
臥底實彈、武警滲透、清朝債主權問題
連串核彈事件焦點
醒呀大家 政府帶緊風向
背後繼續大清算 入獄 利刑 一年後被失蹤

毋忘七烈 千一義 四眼 三十骨折 手腳筋
721元朗 811警暴 831車廂 雙肺 一裙
無數屈辱私刑 重傷昏迷

撤回 定性 釋士 究警 普選

Five Demands! No one less!

係巴士喊

五

大

訴

求

缺

一

不

可

大家一定要記住為佢哋為香港堅持行埋落去

Push

佢而家撤回根本係想我地8/9少人出黎,咁9/9美國復會就未必過到香港人權關係法
撤回係3個月前既訴求
now too late
而家係五大訴求,缺一不可
如果唔係只會每幾年就有一過revolution

香港人不會忘記

Five Demands Not One Less

五大訴求，缺一不可

推！！！！！！！！！！！！

缺一不可

.....
不能辜負不在的手足！！

推！

當日因為佢，我決定走出來...

我地唔可以就咁就算
以為撒回就算？
DLLM清算埋班狗都唔夠呀

一個也不能少

唔會忘記

各位手足今個禮拜見

公義！！！！！

張卡係幾時

缺一不可呀

告別禮嗰日喺現場攞

而家就收貨咁你當義士係咩？
Condom?
五大訴求 缺一不可

五大訴求
缺一不可

仲記得未夠24小時前 大家睇住啲狗點上巴士 點樣喺太子站打到個男仔昏迷
依家林鄭只係比左少少嘢大家 就洗晒版
話收貨果啲 不如你直接去撐警啦
差唔多3個月 過千手足比人拉 流左無數咁多嘅血 無數手足身體受嘅傷害 仲有失去左嘅手足係咪唔記得晒？
最重要希望大家記住 我地已經洗濕左個頭 擺晒上國際層面 如果無真正民主制度 我地係一撚定會慘過新疆 絕對唔會秋後算帳咁少事
外國見到你香港人都收貨 就好難再幫你 到香港人絕左種都未必再有下次機會

唉屌 一見到張圖就想喊

Sorry冇心催淚
但係我真係希望大家一定要記得

907 機場
908 美領

光復香港 時代革命
ChiNazi

推 兩日都要到

拉咗幾千人 死咗幾位手足
換你宜家撤回兩個字就算數?

我屌你老母

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢

[今晚10點] 窗邊大嗌：「五大訴求 缺一不可」

滅亡由袋住先開始

係

五大訴求，缺一不可。

咁多位烈士都不能忘記
帶住佢地嘅精神抗爭到底

五大訴求 缺一不可

up

不敢忘記

五大訴求

可能仲要入貨

你地係咪仲天真以為呢個政府值得我地信任？仲信政府既承諾？係咪時候否決依個唔聽民意既政府？咁都收貨既話只可以話我地抵撚死，預備定你同子子孫孫入集中營做奴隸啦！

要記住，香港唔係一個地方，係住呢度既人！我地先係香港既核心，香港既主人！無左我地，政府根本唔係一回事！點解要比依個草菅人命既政府拖住鼻子走！
有人以為宣告一國兩制同中英聯合聲明失效就會無西方國家幫手，其實唔啱
只要你將呢場運動變成自由民主vs極權主義
外國係無得唔幫。9月8日，不見不散！

推 大家頂住

一直都記住烈士

最憎袋住先
對家係反口覆舌出爾反爾慣犯
幾個月嚟香港人犠牲咁多
而家等到美國國國會復會先撤回
唔信你哋呀

五大訴求 缺一不可

香港人，唔好唔記得。

推
無忘記過烈士

依家出邊竟然有人打算收貨

唔會妥協，還我義士

立即普選 否則攬炒

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

五大訴求 缺一不可！

推 我諗起就想喊

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落
-去晒葵涌警署有70人（當中有啲係港島拘捕）
-凌晨時分有部分被拘捕人士送上全黑車往新屋嶺
-被捕人士名單有備注（例如：知名社工）

邊撚個收貨邊撚個就係鬼

五大訴求係梁烈士畀我哋嘅目標 所以一定要缺一不可 唔可以令烈士失望

若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

我地唔可辜負左佢

唔可以義士既血白流
五大訴求 缺一不可！

香港人唔好做善忘港豬 五大訴求 缺一不可！

push

一直一直都係心入面
因為佢死個日 係我既生日
一直不敢忘

抗爭仲未完！

Unacceptable

［多圖］收貨後的xiang gang （被迫害的維吾爾人）

全港各界大清算
五大訴求呀

去個一個葬禮
我仲記得係落住雨
行緊既路上 有OL放工 有工人放工
係大部分人眼中都係 得放工兩隻字
直到我見到一男一女黑衫行過
直到現場排長龍 我知道唔係得自己一個
直到我去到現場我忍唔住喊
有義工問我需唔需要傾下
我話我唔需要

因為我知道為咗一個已死既人既願望 既犧牲
我唔應該自殺 我要支持到最後一刻

多謝你梁先生 你永遠係我心中英雄

推 煲大佢

中英聯合聲明已失效 The Sino–British Joint Declaration is invalid.

收到哂手足

大家堅持呀

好！我應承你地

推 請大家永遠記得呢份痛楚 一定要完成佢遺志！！！

其實林鄭用兩個仔還返幾位烈士條數有冇得諗

嗰晚係永遠懷念四隻字前，都忍唔住喊
我永遠唔會忘記，唔會放棄
五大訴求，缺一不可

我沒有忘記他們的訴求。
五大訴求，缺一不可。

我果日都有去 喊到痴線 依家諗番都好傷心
五大訴求 缺一不可

起碼要黑警死全家

推呀

我都有去記得

我地行到呢到停對唔住死去既人 仲對唔住所有企出黎既香港人
佢只係想大力清算同博人權法唔過

唔好傻啦

777想乞美資放生
成件事返唔到轉頭架喇
香港人會永遠記住
依家放手一定大清算
仲有屈暴動同打傷個班點呀

6大訴求，缺1不可

希望大家可以還太子死左既手足一個公道

我個張濕哂，出去鞠躬個時落得好大好大雨

光復香港 時代革命
民族自強 港人自救
沒有暴徒 只有暴政
五大訴求 缺一不可

我臨完場先去 冇乜落雨

五大訴求，缺一不可！

7婆為自己鋪後路咋！唔好中伏

《777終極自救》加兩條友入監狗會「提供建議」，香港人咁都袋住先？

林病，梁義士願意為香港人死！！
你願意為香港人下台嗎？！

四大訴求，缺一不可

梁凌杰烈士遺志由香港人達成！五大訴求 缺一不可！

依然係五大訴求缺一不可
雖然有一項落實左但係佢依然係我哋嘅訴求

我都係其中一位出席人士
記唔記得我地呢三個月黎留幾多血，留左幾多眼淚， 仲有咁多條人命。
如果777就咁講一句撒回就大家番屋企， 你地對唔對得住佢地

大家要爭取既唔單止係撒回條條例，仲有係香港人既尊嚴同自由。

仲有佢想向國際展示佢回應市民訴求
唔可以無左外國輿論壓力
要做埋外國文宣

我都有去
烈士英靈保佑香港
我哋會繼續戰鬥落去

㩒入呢個post 都眼濕濕
話收貨點對得住梁先生同埋其他以死明志，受傷，受辱，被警暴既手足

死八婆開大絕
大家唔可以讓步
因為同緊我地鬥既唔再係單單政府
而係整個警察部門

五大訴求 缺人不可

缺一

永遠在香港人心中

咪理條柒婆啦！

集中番太子８３１事件
同聲援人權法＆香港主權問題

唔會收貨 唔會袋住先 繼續爭取五大訴求
不過都唔會中中共拉一派打一派 分化香港人嘅詭計
袋住先嘅人都唔割

不會忘記
五大訴求
缺一不可

真係唔好忘記呀

我有去 好夜先到
好多人一路排隊一路靜靜地喊
諗起都眼濕濕

望下望下又喊了

五大訴求缺一不可
袋住撚呢度無你既事

Hongkongers rememberers

無忘記過 樓主影嘅依張記念冊
我仲放係檯面

光復香港 時代革命

一直一直都無忘記

放心

推

邊個話收貨我就屌撚爆佢老母

我都有去 唔會忘記

五大訴求 缺一不可

第六訴求

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

五大訴求
缺一不可
逝去手足既意志長存
永垂不朽

唔好忘記呀

五大訴求!
缺一不可!

梁凌杰先生嘅背影一直都係我堅持落去嘅動力
大家唔好忘記，黑警第一個殺嘅就係梁凌杰先生

五大訴求，缺一不可

推

求各位巴絲入黎幫手推行動post
【重要】大家聽完林鄭講野，最緊要就係要...

推推推
推到條粉蛋黃酥了

若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

勿忘初衷 五大訴求 缺一不可

五大訴求，缺一不可，否則愧對烈士既付出

屌 喊咗

一齊繼續落去啊兄弟們

98美領

多謝你

五大訴求 缺一不可

缺一不可！！
唔可以縮
一退就輸，所有義士白白送頭
我地一齊寫出香港新歷史！

成功左真係要整返個像比佢

我無嘢講

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

個日走仲見到葉得閒

一定唔可以袋住先

五大訴求 缺一不可
5 demands, no one less

Please pass the Hong Kong Human Rights and Democracy Act

香港人你地有幾善忙都好，唔好忘記曾經有手足拎佢條命黎表達自己訴求